痴撚線 球迷為阻止對方進攻 掉個波入球場

你歐聯決賽都衝過落場阻牙朗喇

53秒開始

沙灘波都試過啦

你好好打呀

連王蛇一成功力都冇

波圖上季都試過。
上半場落後對隊垃圾，然後臨完上半場有球迷衝落去攪事，之後賽事腰斬⋯

讓1.5/2球盤，球迷好波

王騎又柒

大撚賓